有沒手足決定同牙古路割席？

從今開始不再是手足！

不嬲都唔是

蓋CHING不洗做？

冇同席過

反咗佢好耐

佢賤種狗黎

忙完 下午茶中

Ys

你地唔好有痛腳比我捉到
我好記仇

同佢唔係好熟

何謂大難

食屎啦agger路

佢on9仔00後黎

支那巴狗

眾叛親離

是但

割席
姐係之前同佢一鳩樣

絕交幾天

始終一家人

死返高登

冇野做 過來打過轉 探下你
大家一場隊友 唔洗死死聲呀

中雷狗！

咁得閒多D過黎坐下！
我遲下返去高登探你

豬ＳＩＲ叫到冇理由唔比面啦！

英該狗??

企開Ｄ ＴＨＸ

依句真

高登真是愈來愈靜

有塑膠旺支撐住

最好同胡北奇一齊坐監 (ps.一年半)

唔識佢

死返高登啦

收嗲啦
我同應該仔老死黎

你唔覺得佢好弱智 好人好者 型就型 唔型就唔型 咩應該幾型

覺
但都係我老死

我同豬SIR = 好隊友 + 老死

支唔支持雷神反cup

走得太前

支持梁同羅 一齊無罪釋放

含撚啦阿古路

柒琦一定要坐 害死人

我屌你老母呀牛奶狗
你老幾

賤種唔值得有手足

我永遠都會撐阿古路 無論對與錯

唔會歧視弱智

Full block佢啦 集體

起碼有我撐阿古路！

好波 牙幻

呀B唔好姑息養奸！

我雪中送炭

牙b

蝗迷質素差唔多啦

波台黎講
豬蛇最高汁 第二就係牙路
但真係過份左

同樓主割左 ynwa

我兩者都唔認同

你NBA狗！

豬蛇今日早午餐食咩

鐘意快艇同林書豪

樓主軌wo -,-

唔好怪佢 佢有白卡

唔答！

好彩阿古路唔係阿迷

大是大非前 牙路玩大左

牙路做錯事我大力插佢

牙路認錯我都會義無反顧攬佢

樓主幾時同我打fifa

以前不嬲覺得佢弱智 原來真係

捧得曼城個腦都有問題

膠登走狗>敗走連登>連登走狗

吾sick佢

撐細佬

我打撚死你！

不如玩2k

我無碟

佢有人格可言

2k18好辣殺

禾 attention whore

block左

仲有隻義和碑

條友招sp

玩具係咁上下

咩事牙

9成大家樂

譚仔 付皮四小辣 小白肉 凍檸茶 70$

唔想同你吃！

落井下石，怪唔得離棄雲加

條ON9垃圾死全家!!!

呀路我撐你架，頂住呀

唔鐘意同人食飯 鐘意自己食

SAM GOR?

非三哥呀！

幾時先食大家樂

LUNCH唔會食大家樂

你都係

反怨婦大將軍變過街老鼠

Agger路 不了

村

賓 瞓了

不嬲叫佢企開d 成日quote 我回覆唔知博乜

個隻弱智狗

卡勞又係痴哂線 玩到失撚哂控
咁那多時間開膠po 仲要玩埋分身

村長早抖

我地車迷高質好多！！

五毛豬sir

咪屈吧

有晒證據了

Show出來

係

起身了 吃大家樂早餐先

熱狗9UP 就叻 得把臭口！

食左嘜？

狗糧

樓主幾時同我打邊爐

唔駛陪女?

我無女 求你地唔好再屈我了😭

端牛節一起吃？

端牛節我不去wo 不過夜晚應該可以黎食飯

又陪女